
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-09 13:00-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: templates/about.html:6 templates/base.html:78
msgid "About"
msgstr ""

#: templates/about.html:6 templates/base.html:80
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: templates/about.html:6 templates/team-listing.html:3
msgid "Teams"
msgstr ""

#: templates/about.html:10
msgid "Pricing"
msgstr ""

#: templates/about.html:10 templates/base.html:81
msgid "Stats"
msgstr ""

#: templates/about.html:10 templates/base.html:82
msgid "Charts"
msgstr ""

#: templates/about.html:14 templates/base.html:83
msgid "Terms"
msgstr ""

#: templates/about.html:14 templates/base.html:84
#: www/%username/account/index.html.spt:188
msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보"

#: templates/about.html:14 templates/base.html:85
msgid "Fraud"
msgstr ""

#: templates/about.html:14
msgid "DNT"
msgstr ""

#: templates/account-row.html:32 templates/connected-accounts.html:53
#: templates/venmo-account.html:29 www/%username/account/index.html.spt:95
#: www/%username/account/index.html.spt:128
#: www/%username/account/index.html.spt:169
#, fuzzy
msgid "+ Add"
msgstr "추가"

#: templates/account-row.html:35 templates/venmo-account.html:34
msgid "Disconnect"
msgstr "끊기"

#: templates/base.html:25
msgid "{0} users exchanging {1} per week"
msgstr "{0}명이 매주 {1}를 기부·모금합니다"

#: templates/base.html:34 www/index.html.spt:94
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/base.html:36
msgid "Giving:"
msgstr "기부:"

#: templates/base.html:37 templates/base.html:40
msgid "wk"
msgstr "주"

#: templates/base.html:40
msgid "Receiving:"
msgstr "모금:"

#: templates/base.html:77
msgid "Blog"
msgstr ""

#: templates/base.html:79
msgid "Source"
msgstr ""

#: templates/base.html:86
msgid "Colophon"
msgstr ""

#: templates/base.html:87
msgid "Security"
msgstr ""

#: templates/base.html:144
msgid "Your credit card has failed!"
msgstr ""

#: templates/base.html:145
msgid "Fix your card"
msgstr ""

#: templates/base.html:150
msgid "Your credit card is about to expire!"
msgstr ""

#: templates/base.html:151
msgid "Update card"
msgstr ""

#: templates/charts-for-user.html:5
msgid "Dollars Received Per Week"
msgstr "매주 기부 받는 금액"

#: templates/charts-for-user.html:7 templates/charts-for-user.html:14
msgid "weeks"
msgstr "주"

#: templates/charts-for-user.html:12
msgid "Number of Patrons Per Week"
msgstr "주간 후원자 수"

#: templates/community-listing.html:2 templates/profile-edit.html:43
#: www/for/index.html.spt:19
msgid "Communities"
msgstr "커뮤니티"

#: templates/connected-accounts.html:5
msgid "Social Profiles"
msgstr "SNS 프로필"

#: templates/connected-accounts.html:20
msgid "Other Receiving Options"
msgstr "별도 입금 방법"

#: templates/connected-accounts.html:22
msgid "Other Giving Options"
msgstr "별도 기부 방법"

#: templates/connected-accounts.html:43 templates/profile-edit.html:7
#: templates/profile-edit.html:54 www/bank-account.html.spt:193
#: www/credit-card.html.spt:170 www/%username/account/index.html.spt:34
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/connected-accounts.html:44 templates/my-tip-bulk.html:12
#: templates/my-tip.html:18 templates/profile-edit.html:8
#: templates/profile-edit.html:55 www/%username/account/index.html.spt:35
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/connected-accounts.html:53 templates/profile-edit.html:6
#: templates/profile-edit.html:53 www/%username/account/index.html.spt:33
#: www/%username/account/index.html.spt:97
#: www/%username/account/index.html.spt:130
#: www/%username/account/index.html.spt:169
msgid "Edit"
msgstr "고치기"

#: templates/my-tip-bulk.html:9 templates/my-tip.html:4
msgid "week"
msgstr "주"

#: templates/my-tip-bulk.html:11 templates/my-tip.html:17
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: templates/participant.html:34
msgid "{0} gives and receives anonymously"
msgstr ""

#: templates/participant.html:36
msgid "{0} gives anonymously"
msgstr ""

#: templates/participant.html:38
msgid "{0} receives anonymously"
msgstr ""

#: templates/participant.html:40
msgid ""
"{topstart}{username} gives{topend} {midstart}{giving}{midend} "
"{bottomstart}per week, and receives anonymously{bottomend}"
msgstr ""
"{topstart}{username} gives{topend} {midstart}{giving}{midend} "
"{bottomstart}per week, and receives anonymously{bottomend}"

#: templates/participant.html:42
msgid ""
"{topstart}{username} receives{topend} {midstart}{receiving}{midend} "
"{bottomstart}per week, and gives anonymously{bottomend}"
msgstr ""
"{topstart}{username} receives{topend} {midstart}{receiving}{midend} "
"{bottomstart}per week, and gives anonymously{bottomend}"

#: templates/participant.html:44
msgid ""
"{topstart}{username} gives{topend} {midstart}{giving}{midend} "
"{bottomstart}per week, and receives {receiving}{bottomend}"
msgstr ""
"{topstart}{username} gives{topend} {midstart}{giving}{midend} "
"{bottomstart}per week, and receives {receiving}{bottomend}"

#: templates/participant.html:46
msgid ""
"{topstart}{username} receives{topend} {midstart}{receiving}{midend} "
"{bottomstart}per week, and gives {giving}{bottomend}"
msgstr ""
"{topstart}{username} receives{topend} {midstart}{receiving}{midend} "
"{bottomstart}per week, and gives {giving}{bottomend}"

#: templates/participant.html:48
msgid ""
"{topstart}{username} gives{topend} {midstart}{giving}{midend} "
"{bottomstart}per week{bottomend}"
msgstr ""
"{topstart}{username} gives{topend} {midstart}{giving}{midend} "
"{bottomstart}per week{bottomend}"

#: templates/participant.html:50
msgid ""
"{topstart}{username} receives{topend} {midstart}{receiving}{midend} "
"{bottomstart}per week{bottomend}"
msgstr ""
"{topstart}{username} receives{topend} {midstart}{receiving}{midend} "
"{bottomstart}per week{bottomend}"

#: templates/participant.html:55
msgid "{0} just joined Gratipay! :D"
msgstr "{0} 님은 방금 전부터 Gratipay을 시작했어요! :D"

#: templates/participant.html:57
msgid "{0} joined recently"
msgstr "{0} 님은 얼마 전에 가입하셨습니다"

#: templates/participant.html:59
msgid "{0} is quietly watching the Gratipay world"
msgstr "{0} 님은 가만히 Gratipay 세상을 지켜보고 있습니다"

#: templates/participant.tip.html:5
msgid "This account has been locked by its owner."
msgstr ""

#: templates/participant.tip.html:11 templates/participant.tip.html:23
msgid "Your Weekly Pledge"
msgstr ""

#: templates/participant.tip.html:11 templates/participant.tip.html:23
msgid "Your Weekly Gift"
msgstr "매주 기부할 금액"

#: templates/participant.tip.html:29
msgid "Back your gift with a {0}credit card{1} to make sure it goes through!"
msgstr "{0}신용 카드{1}로 기부할 수 있도록 신용 카드 설정을 추가해주세요!"

#: templates/participant.tip.html:34
msgid "Fix your {0}credit card{1} to make sure your gifts go through!"
msgstr "{0}신용 카드{1}로 기부할 수 있도록 신용 카드 설정을 고쳐주세요!"

#: templates/profile-edit.html:5
msgid "Statement"
msgstr "성명 (statement)"

#: templates/profile-edit.html:23
msgid "Markdown supported."
msgstr ""

#: templates/profile-edit.html:24
msgid "What is markdown?"
msgstr ""

#: templates/profile-edit.html:25
msgid "View source."
msgstr ""

#: templates/profile-edit.html:45
msgid "Join Communities"
msgstr "커뮤니티 참가"

#: templates/profile-edit.html:52 www/%username/index.html.spt:116
msgid "Funding Goal"
msgstr "모금 목표"

#: templates/profile-edit.html:114
msgid "Tips Received, by Number of Tips"
msgstr ""

#: templates/profile-edit.html:119
msgid "Tips Received, by Dollar Amount"
msgstr ""

#: templates/profile.html:18 templates/profile.html:42
msgid "Navigation"
msgstr "메뉴"

#: templates/profile.html:20 templates/profile.html:43
#: www/%username/index.html.spt:19
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: templates/profile.html:21 www/%username/giving/index.html.spt:8
msgid "Giving"
msgstr "기부"

#: templates/profile.html:22 www/%username/history/index.html.spt:8
msgid "History"
msgstr "기록"

#: templates/profile.html:23 www/%username/widgets/index.html.spt:6
msgid "Widgets"
msgstr "위젯"

#: templates/profile.html:24 www/%username/account/index.html.spt:8
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: templates/profile.html:34 templates/profile.html:44
msgid "Members"
msgstr ""

#: templates/sign-in-using-to-give.html:3
msgid "{0} to pledge to {1}"
msgstr "{1} 님을 후원하려면 {0}이 필요합니다"

#: templates/sign-in-using-to-give.html:3
msgid "{0} to give to {1}"
msgstr "{1} 님에게 기부하려면 {0}이 필요합니다"

#: templates/sign-in-using.html:5
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: templates/support-gratipay.html:5
#, python-format
msgid "Only {0}% of active users also {1}support Gratipay{2}."
msgstr ""

#: templates/support-gratipay.html:7
#, python-format
msgid "{0}% of active users also {1}support Gratipay{2}."
msgstr ""

#: templates/support-gratipay.html:11
msgid "Will you help us reach {0}%?"
msgstr ""

#: templates/support-gratipay.html:13
msgid "Will you join them?"
msgstr ""

#: templates/support-gratipay.html:19
msgid "Other"
msgstr ""

#: templates/support-gratipay.html:19
msgid "No thanks"
msgstr ""

#: templates/support-gratipay.html:22
msgid "We fund Gratipay solely through your voluntary payments!"
msgstr ""

#: templates/support-gratipay.html:23 www/index.html.spt:57
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 알아보기"

#: www/bank-account.html.spt:19
msgid "Your bank account is {0}not connected{1}"
msgstr "은행 계좌가 아직 {0}연결되지 않았습니다{1}"

#: www/bank-account.html.spt:22
msgid "Your bank account is {0}connected{1}"
msgstr "은행 계좌가 {0}연결되어 있습니다{1}"

#: www/bank-account.html.spt:29 www/%username/account/index.html.spt:119
msgid "Bank Account"
msgstr "은행 계좌"

#: www/bank-account.html.spt:37
msgid ""
"When you receive money on Gratipay we'll automatically deposit it into "
"your bank account."
msgstr "Gratipay으로 기부금을 받게 되면, 자동으로 은행 계좌로 금액이 입금됩니다."

#: www/bank-account.html.spt:38
msgid ""
"If you don't connect a bank account then your money will accumulate "
"within Gratipay unless you regift it to others."
msgstr ""
"은행 계좌를 연결하지 않았다면, 받은 금액은 Gratipay 계좌에 쌓이게 됩니다. Gratipay 계좌에 쌓인 금액은 다른 "
"사람에게 다시 기부하지 않을 경우 소모되지 않습니다."

#: www/bank-account.html.spt:61
msgid "{0} and then you'll be able to add{1} or change your bank account."
msgstr ""

#: www/bank-account.html.spt:63
msgid "Thanks! :-)"
msgstr "감사합니다! :-)"

#: www/bank-account.html.spt:87 www/credit-card.html.spt:92
msgid "Failure"
msgstr "실패"

#: www/bank-account.html.spt:92 www/bank-account.html.spt:98
msgid "Identity Verification"
msgstr "본인 인증"

#: www/bank-account.html.spt:93 www/bank-account.html.spt:169
msgid "Routing Information"
msgstr "계좌 정보"

#: www/bank-account.html.spt:101
msgid "Your Legal Name"
msgstr "이름 (실지명의)"

#: www/bank-account.html.spt:108
msgid "Street Address"
msgstr "상세 주소"

#: www/bank-account.html.spt:113
msgid "City"
msgstr "시/구/군"

#: www/bank-account.html.spt:118 www/credit-card.html.spt:146
msgid "State or Province"
msgstr "시/도 (영문자)"

#: www/bank-account.html.spt:123 www/credit-card.html.spt:151
msgid "ZIP or Postal Code"
msgstr "우편 번호"

#: www/bank-account.html.spt:130 www/credit-card.html.spt:157
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: www/bank-account.html.spt:130
msgid "non-US?"
msgstr "미국이 아닌 경우는?"

#: www/bank-account.html.spt:136
msgid "Contact Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: www/bank-account.html.spt:141
msgid "Date of Birth"
msgstr "생년월일"

#: www/bank-account.html.spt:162
msgid "Last four SSN digits"
msgstr "SSN 마지막 네 자리"

#: www/bank-account.html.spt:162
msgid "(Not required)"
msgstr "(필수 아님)"

#: www/bank-account.html.spt:174
msgid "Name on Bank Account"
msgstr "은행명"

#: www/bank-account.html.spt:179
msgid "Routing Number"
msgstr "은행 고유 식별 번호"

#: www/bank-account.html.spt:184
msgid "Bank Account Number"
msgstr "계좌 번호"

#: www/bank-account.html.spt:202
msgid "Disconnect My Bank Account"
msgstr "은행 계좌 연결 끊기"

#: www/credit-card.html.spt:18
msgid "Your credit card is {0}missing{1}"
msgstr "신용 카드를 아직 {0}설정하지 않았습니다{1}"

#: www/credit-card.html.spt:23 www/%username/account/index.html.spt:88
msgid "Your credit card is {0}working{1}"
msgstr "신용 카드 지불이 {0}잘 되고 있습니다{1}"

#: www/credit-card.html.spt:26 www/%username/account/index.html.spt:90
msgid "Your credit card is {0}failing{1}"
msgstr "신용 카드 지불이 {0}실패합니다{1}"

#: www/credit-card.html.spt:34 www/%username/account/index.html.spt:86
msgid "Credit Card"
msgstr "신용 카드"

#: www/credit-card.html.spt:42
msgid ""
"When you don't have enough money in your Gratipay account to cover your "
"gifts, we'll attempt to pull money in using your credit card."
msgstr "Gratipay 계좌에 여유금이 없을 경우, 설정하신 신용 카드를 통해 지불을 시도하게 됩니다."

#: www/credit-card.html.spt:43
msgid ""
"If your credit card is missing or fails then your gifts won't go through "
"for that week."
msgstr "신용 카드가 설정되어 있지 않거나 지불에 실패했을 경우, 그 주에는 기부를 놓치게 됩니다."

#: www/credit-card.html.spt:88
msgid "Current:"
msgstr "현재:"

#: www/credit-card.html.spt:97
msgid "Required"
msgstr "필수 항목"

#: www/credit-card.html.spt:100
msgid "Credit Card Number"
msgstr "신용 카드 번호"

#: www/credit-card.html.spt:106
msgid "Expiration"
msgstr "유효 기간"

#: www/credit-card.html.spt:113
msgid "CVV"
msgstr "CVV"

#: www/credit-card.html.spt:120
msgid ""
"To minimize processing fees, we charge your credit card at least $10 at a"
" time                         (anything extra stays in Gratipay to use in"
" future weeks). {0}"
msgstr ""

#: www/credit-card.html.spt:127
msgid "Full Name on Card"
msgstr "카드에 표기된 성명 (영문자)"

#: www/credit-card.html.spt:132
msgid "Address 1"
msgstr "상세 주소 1 (영문자)"

#: www/credit-card.html.spt:137
msgid "Address 2"
msgstr "상세 주소 2 (영문자)"

#: www/credit-card.html.spt:140
msgid "City or Town"
msgstr "시/구/군 (영문자)"

#: www/credit-card.html.spt:159
msgid "Choose a country..."
msgstr "국가 선택…"

#: www/credit-card.html.spt:178
msgid "Disconnect My Credit Card"
msgstr "신용 카드 연결 끊기"

#: www/index.html.spt:51
msgid "Weekly Payments"
msgstr "주간 기부"

#: www/index.html.spt:52
msgid "Motivated by Gratitude"
msgstr "감사의 마음을 담아서"

#: www/index.html.spt:54
msgid ""
"Sustainably crowdfund your business, personal projects, or charity, with "
"{0}no extra fees{1}."
msgstr "{0}별도 수수료 없이{1} 여러분의 사업이나, 개인 프로젝트, 자선 사업을 지속 가능하게 모금하세요."

#: www/index.html.spt:62
msgid "{0}Sign In{1} {2}to Accept Weekly Payments{3}"
msgstr "{0}로그인{1} {2}주간 기부를 하려면 로그인이 필요합니다{3}"

#: www/index.html.spt:68
msgid "Sign in with {0}"
msgstr "{0}로 로그인하기"

#: www/index.html.spt:72
msgid "Or sign in with:"
msgstr "아니면 다른 서비스로 로그인할 수도 있습니다:"

#: www/index.html.spt:82
msgid ""
"By signing in, you indicate that you have read and agree to our {0}Terms "
"and Conditions{1}."
msgstr "로그인하시면 {0}서비스 이용 약관{1}을 읽고 동의한 것으로 여겨집니다."

#: www/index.html.spt:84
msgid "You'll be joining {0} active users, who exchanged {1} {2}last week{3}."
msgstr "참여하시면 {2}지난 주{3}에만 {1}나 기부·모금한 {0}명이 있는 활발한 커뮤니티의 일원이 되시는 겁니다."

#: www/index.html.spt:88
msgid "Want to see who they are? Browse {0}our communities{1}."
msgstr "어떤 사람들이 있는지 궁금하세요? 어떤 {0}커뮤니티{1}가 있는지 둘러보세요."

#: www/index.html.spt:90
msgid "Want to work for Gratipay? We are an {0}open company{1}."
msgstr "Gratipay에 기여하고 싶으신가요? 저희는 {0}누구에게나 개방된 조직{1}입니다."

#: www/index.html.spt:98
msgid "Welcome, {0}!"
msgstr "{0} 님 안녕하세요?"

#: www/index.html.spt:99
msgid "Thanks for joining Gratipay!"
msgstr "Gratipay에 가입해주셔서 고맙습니다!"

#: www/index.html.spt:101
msgid "Welcome back, {0}!"
msgstr "어서오세요, {0} 님!"

#: www/index.html.spt:102 www/%username/history/index.html.spt:26
msgid "Your balance is {0}."
msgstr "잔액으로 {0}를 보유하고 계십니다."

#: www/index.html.spt:106
msgid "Next steps:"
msgstr ""

#: www/index.html.spt:108
msgid ""
"Start tipping people; you can find great people to tip by browsing {0}our"
" communities{1}."
msgstr ""

#: www/index.html.spt:110
msgid ""
"{0}Add a credit card{1} to make sure your weekly tips go through this "
"Thursday."
msgstr "오는 목요일에 주간 팁이 잘 보내질 수 있도록 {0}신용 카드를 추가{1}해 주세요."

#: www/index.html.spt:112
msgid "{0}Fill out your profile{1} to let others know about you."
msgstr "다른 사람들이 볼 수 있도록 {0}프로필을 작성해주세요{1}."

#: www/index.html.spt:114
msgid ""
"Reach a wider audience by {0}embedding our widgets{1} on your "
"blog/website."
msgstr ""

#: www/index.html.spt:119
msgid "Go to {0}your profile{1}."
msgstr ""

#: www/index.html.spt:127
msgid "Jump to {0} from {1}"
msgstr "{1} 서비스의 {0} 님 프로필 보기"

#: www/index.html.spt:134
msgid "Go"
msgstr "확인"

#: www/sign-out.html.spt:26
msgid "Are you sure you wish to sign out?"
msgstr "정말 로그아웃하시겠습니까?"

#: www/sign-out.html.spt:30
msgid "Yes!"
msgstr "네!"

#: www/%username/index.html.spt:33 www/%username/statement.json.spt:26
#: www/for/%slug/index.html.spt:12
msgid "I am making the world better by {0}"
msgstr "저는 다음과 같은 방식으로 세상에 기여하고 있습니다: {0}"

#: www/%username/index.html.spt:34 www/%username/statement.json.spt:27
#: www/for/%slug/index.html.spt:13
msgid "We are making the world better by {0}"
msgstr "저희는 다음과 같은 방식으로 세상에 기여하고 있습니다: {0}"

#: www/%username/index.html.spt:38
msgid "I'm grateful for gifts, but don't have a specific funding goal."
msgstr "기부는 감사합니다만, 구체적인 모금 목표는 딱히 없습니다."

#: www/%username/index.html.spt:39
msgid "I'm here as a patron."
msgstr "저는 후원자입니다."

#: www/%username/index.html.spt:40
msgid "I'm here as a patron, and politely decline to receive gifts."
msgstr "저는 후원자이며, 죄송합니다만 기부는 받지 않겠습니다."

#: www/%username/index.html.spt:41
msgid "My goal is to receive {0} per week on Gratipay."
msgstr "제 목표 모금액은 매주 Gratipay으로 {0}를 받는 것입니다."

#: www/%username/index.html.spt:44
msgid "We're grateful for gifts, but don't have a specific funding goal."
msgstr "기부는 감사합니다만, 구체적인 모금 목표는 딱히 없습니다."

#: www/%username/index.html.spt:45
msgid "We're here as a patron."
msgstr "저희는 후원자입니다."

#: www/%username/index.html.spt:46
msgid "We're here as a patron, and politely decline to receive gifts."
msgstr "저희는 후원자이며, 죄송합니다만 기부는 받지 않겠습니다."

#: www/%username/index.html.spt:47
msgid "Our goal is to receive {0} per week on Gratipay."
msgstr "저희의 목표 모금액은 매주 Gratipay으로 {0}를 받는 것입니다."

#: www/%username/index.html.spt:54
msgid "with {n} other"
msgid_plural "with {n} others"
msgstr[0] "{n}명의 다른 참여자와 함께"

#: www/%username/account/index.html.spt:30
msgid "You are {0}"
msgstr "아이디는 {0}입니다"

#: www/%username/account/index.html.spt:39
msgid ""
"Have you linked to your Gratipay profile from other websites? Be sure to "
"update those links!"
msgstr "혹시 다른 사이트에 Gratipay 프로필 페이지를 링크하신 적 있으신가요? 그 링크들 업데이트 해주세요!"

#: www/%username/account/index.html.spt:46
msgid "Hide total giving from others."
msgstr "다른 사람들에게 받고 있는 금액을 숨깁니다."

#: www/%username/account/index.html.spt:52
msgid "Hide total receiving from others."
msgstr "다른 사람들에게 기부하고 있는 금액을 숨깁니다."

#: www/%username/account/index.html.spt:56
msgid "Available Money"
msgstr ""

#: www/%username/account/index.html.spt:63
msgid "Available Balance"
msgstr ""

#: www/%username/account/index.html.spt:70
msgid "Adding Money"
msgstr "돈 지불하기"

#: www/%username/account/index.html.spt:103
msgid "Withdrawing Money"
msgstr "돈 출금하기"

#: www/%username/account/index.html.spt:121
msgid "Your bank account is {0}working{1}"
msgstr ""

#: www/%username/account/index.html.spt:123
msgid "Your bank account is {0}failing{1}"
msgstr ""

#: www/%username/account/index.html.spt:137
msgid "Email Settings"
msgstr "이메일 설정"

#: www/%username/account/index.html.spt:144
msgid "Email Address (Private)"
msgstr "이메일 주소 (비공개)"

#: www/%username/account/index.html.spt:178
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: www/%username/account/index.html.spt:181
msgid "Show Key"
msgstr "키 보이기"

#: www/%username/account/index.html.spt:182
msgid "Hide Key"
msgstr "키 가리기"

#: www/%username/account/index.html.spt:183
msgid "Recreate"
msgstr "재생성"

#: www/%username/account/index.html.spt:185
msgid "API docs"
msgstr "API 문서"

#: www/%username/account/index.html.spt:192
msgid "Do Not Track"
msgstr "추적 금지 (DNT)"

#: www/%username/account/index.html.spt:196
msgid "On"
msgstr "켜짐"

#: www/%username/account/index.html.spt:198
msgid "Off"
msgstr "꺼짐"

#: www/%username/account/index.html.spt:206
msgid "Close"
msgstr "탈퇴"

#: www/%username/account/index.html.spt:208
msgid "Close Account"
msgstr "계정 삭제"

#: www/%username/giving/index.html.spt:37
msgid "You give {0} per week"
msgstr "매주 {0} 기부하고 계십니다"

#: www/%username/giving/index.html.spt:40
msgid "{0} gives {1} per week"
msgstr "{0} 님은 매주 {1} 기부하고 계십니다"

#: www/%username/giving/index.html.spt:55
msgid "Another {0} per week goes unclaimed"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:14
msgid "pre"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:15
msgid "pending"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:16
msgid "failed"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:17
msgid "succeeded"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:21
msgid "You joined {0}."
msgstr "{0}에 가입하셨습니다."

#: www/%username/history/index.html.spt:23
msgid "{0} joined {1}."
msgstr "{0} aliĝis {1}."

#: www/%username/history/index.html.spt:28
msgid "Their balance is {0}."
msgstr "보유금은 {0}입니다."

#: www/%username/history/index.html.spt:76
msgid "Outside"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:77
msgid "Inside Gratipay"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:80
msgid "Bank"
msgstr "은행"

#: www/%username/history/index.html.spt:81
msgid "Card"
msgstr "카드"

#: www/%username/history/index.html.spt:82
msgid "Fees"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:83
msgid "Credits"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:84
msgid "Debits"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:85
msgid "Balance"
msgstr "잔액"

#: www/%username/history/index.html.spt:86
msgid "Status"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:87
msgid "Notes"
msgstr ""

#: www/%username/history/index.html.spt:100
msgid "Automatic Withdrawal"
msgstr "자동 출금"

#: www/%username/history/index.html.spt:119
msgid "Automatic Charge"
msgstr "자동 입금"

#: www/%username/history/index.html.spt:126
msgid "Receipt"
msgstr "영수증"

#: www/%username/widgets/index.html.spt:102
#: www/%username/widgets/index.html.spt:132
msgid "Widget #{0}"
msgstr "{0}번 위젯"

#: www/%username/widgets/index.html.spt:104
msgid "Use this code to embed a Gratipay button on your website:"
msgstr "여러분의 웹사이트에 Gratipay 버튼을 붙이고 싶다면 아래 코드를 쓰면 됩니다:"

#: www/%username/widgets/index.html.spt:110
msgid ""
"The button opens your profile on Gratipay in a new tab or window. Here's "
"what the text reads:"
msgstr "이 버튼은 여러분의 Gratipay 프로필 페이지 새 창(탭)으로 엽니다. 아래는 보이게 되는 문장입니다:"

#: www/%username/widgets/index.html.spt:115
msgid "person is not logged into Gratipay or doesn't tip you"
msgstr "Gratipay에 로그인하지 않았거나 여러분한테 기부하고 있지 않은 사람에게"

#: www/%username/widgets/index.html.spt:118
msgid "person tips you; shows current gift amount"
msgstr "여러분한테 기부하고 있는 후원자에게 (숫자는 그 후원자의 주간 기부 금액)"

#: www/%username/widgets/index.html.spt:121
msgid "your own button"
msgstr "여러분 자신에게"

#: www/%username/widgets/index.html.spt:126
msgid "Here's an example using {0}:"
msgstr "예를 들면 {0} 님의 버튼은 이렇게 나옵니다:"

#: www/%username/widgets/index.html.spt:134
msgid "Use this code to add a Gratipay \"receiving\" widget on your website:"
msgstr "여러분의 웹사이트에 Gratipay \"모금중\" 위젯을 붙이고 싶다면 아래 코드를 쓰면 됩니다:"

#: www/%username/widgets/index.html.spt:139
#: www/%username/widgets/index.html.spt:150
msgid "Here's what it looks like:"
msgstr "아래처럼 보이게 됩니다:"

#: www/%username/widgets/index.html.spt:143
msgid ""
"Or, if you'd like to include a \"giving\" widget, you can add the {0} "
"attribute:"
msgstr "아니면 {0} 속성을 붙여서 \"기부중\" 위젯을 붙일 수도 있습니다:"

#: www/for/index.html.spt:8
msgid "Browse Communities"
msgstr "커뮤니티 둘러보기"

#: www/for/index.html.spt:24
msgid "{0}There are{1} {2} {3}communities on Gratipay.{4}"
msgstr "{0}모두{1} {2} {3}커뮤니티가 Gratipay에 있습니다.{4}"

#: www/for/index.html.spt:75
msgid "Large Communities"
msgstr "큰 커뮤니티들"

#: www/for/index.html.spt:82 www/for/index.html.spt:95
#: www/for/%slug/index.html.spt:144
msgid "{0}{n}{1} Member"
msgid_plural "{0}{n}{1} Members"
msgstr[0] "{0}{n}{1} 명의 참여자"

#: www/for/index.html.spt:88
msgid "All Communities"
msgstr "전체 커뮤니티들"

#: www/for/index.html.spt:90
msgid "Find or add a community ..."
msgstr "커뮤니티 찾거나 새로 만들기…"

#: www/for/%slug/index.html.spt:40
msgid "{0} Community"
msgstr "{0} 커뮤니티"

#: www/for/%slug/index.html.spt:113
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: www/for/%slug/index.html.spt:114
msgid "Browse {0}All Communities{1}"
msgstr "{0}전체 커뮤니티{1} 둘러보기"

#: www/for/%slug/index.html.spt:151
msgid "{0} to join the {1} community on Gratipay."
msgstr "{1} 커뮤니티에 참여하려면 {0}이 필요합니다."

#: www/for/%slug/index.html.spt:158
msgid "Leave"
msgstr "탈퇴하기"

#: www/for/%slug/index.html.spt:158
msgid "Join"
msgstr "참여하기"

#: www/for/%slug/index.html.spt:170
msgid "You're the first one here!"
msgstr "첫 참여자십니다!"

#: www/for/%slug/index.html.spt:172
msgid "Bring the {0} community to Gratipay to find like-minded people to give to."
msgstr ""

#: www/for/%slug/index.html.spt:181
msgid "New Members"
msgstr "새 참여자"

#: www/for/%slug/index.html.spt:200
msgid "Top Givers"
msgstr "주요 기부자"

#: www/for/%slug/index.html.spt:210 www/for/%slug/index.html.spt:240
msgid "Anonymous"
msgstr "익명"

#: www/for/%slug/index.html.spt:230
msgid "Top Receivers"
msgstr "주요 모금자"

#: www/for/%slug/index.html.spt:264
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#~ msgid "Newlines and links are converted to HTML."
#~ msgstr "URL은 알아서 링크됩니다."

#~ msgid "Go to {0}your profile{1}, or {2}sign out{3}."
#~ msgstr "{0}프로필 페이지{1}를 보시거나, {2}로그아웃{3}할 수 있습니다."

